
# Write in commandline {Option 1]
    git config [---global] alias.tag-version "bash ./bin/bump.sh"
    git config [---global] alias.init-install "npm run init"
    ... etc ...

# Write directly in .gitconfig or .git/config [Option 2]
    [alias]
        tag-version = bash ./bin/bump.sh
        init-install = npm run init

        ga = git add .
        gcm = git commit -m
        gm = git merge
        gp = git push

        aa = add --all
        bv = branch -vv
        ba = branch -ra
        bd = branch -d
        ca = commit --amend
        cb = checkout -b
        cm = commit -a --amend -C HEAD
        ci = commit -a -v
        co = checkout
        di = diff
        ll = log --pretty=format:"%C(yellow)%h%Cred%d\\ %Creset%s%Cblue\\ [%cn]" --decorate --numstat
        ld = log --pretty=format:"%C(yellow)%h\\ %C(green)%ad%Cred%d\\ %Creset%s%Cblue\\ [%cn]" --decorate --date=short --graph
        ls = log --pretty=format:"%C(green)%h\\ %C(yellow)[%ad]%Cred%d\\ %Creset%s%Cblue\\ [%cn]" --decorate --date=relative

        mm = merge --no-ff
        st = status --short --branch
        tg = tag -a
        pu = push --tags
        un = reset --hard HEAD
        uh = reset --hard HEAD^
